其實綜援都唔會受經濟影響，做咩成日雙糧三糧？

仲穩定過做公務員

我都唔明....

公務員都無雙糧三糧

綜援又唔撚駛交稅, 出乜雙糧三糧？

經濟衰退, 物價下跌, 錢係好駛咗

仲點解要雙糧三糧？

經濟好都算，經濟差，買野平咗仲雙糧三糧，真心on9

出雙糧三糧, 廢老咪又係拿D錢去賭去叫雞

正呀又有錢分

拿拿林今晚同老婆扑野生多件拎綜緩先

廢老同新移民
無論係財政預算案定乜基金撥款 次次都有佢地着數